# Test_coding_kelas_pintar



## Cara Menjalankan
### 1. clone project
### 2. setting variable $severname, $username, $password, $dbname sesuai dengan settingan di lokal masing masing
### 3. jalankan apache dan mysql di xampp / lainnya
### 4. buka browser 
### 5. buka localhost/folder_project
### 6. Aplikasi sudah berjalan
 
## Screenshot Soal Logika
### soal 1
![image.png](./image.png)
### soal 2
![image-2.png](./image-2.png)
### soal 3
![image-3.png](./image-3.png)
![image-4.png](./image-4.png)
![image-5.png](./image-5.png)
### Soal 4
![image-6.png](./image-6.png)
### soal 5
![image-7.png](./image-7.png)
![image-8.png](./image-8.png)
![image-9.png](./image-9.png)
![image-10.png](./image-10.png)

## Screenshot soal Backend
### soal 1
![image-11.png](./image-11.png)
### soal 2
![image-13.png](./image-13.png)



